\newpage
\section{Конструкторская часть}\label{sec:constuctor}

\subsection{Разработка алгоритмов}

Алгоритмы разрабатывались в соответствии с теоретическим материалом, представленным в источниках. 

\subsection{Разработка муравьиного алгоритма на основе стигметрии}

Ниже представлен муравьиного алгоритм на основе стигметрии, взятый за основу реализации программного кода.

\begin{figure}[h!]
	\center{\includegraphics[width=0.77\linewidth]{images/alg}}
	\caption{Муравьинный алгоритм.}
	\label{ris:ins}
	\end{figure}
